大家跟我讀一次有無餅仔呀

有無餅仔呀

讀到個餅字就笑左出嚟

有咩問題？

雖然我見到你話笑左我都跟住笑左

有

屌，成功召喚

我都唔知句野有咩問題，但一讀就好想笑

咁都召喚到

笑鳩me

抵啦，樓主我地一齊來笑鳩餅仔

餅仔
你讀唔讀到自己個名

👴🏼👵🏼：有無🍪仔呀

唔怕生壞命

笑到好辛苦

有無餅 仔呀

屌你老母好辛苦啊

有冇人可以解釋下發生咩事

咪又係d私底下好fd既會員係到自high

屌原來係咁
15個回覆3條友自己洗都咁開心

我都唔知點解讀呢句野會笑到咁

痴線咁都up得出，唔識架喎大佬
無聊上lihkg見到有on9 post 咪一齊on9下都唔得

無

呀

我認我on9